香港前途女童被捲入七人車底亡

我指個女童似香港前途
中港車等如強國

佐敦晚上發生恐怖車禍！事發在晚上約8時50分，一名年約3歲的尼泊爾女童於佐敦文蔚街近渡船街過路時，遭一部掛中港牌的白色七人車撞到並捲入車底拖行。警方及消防接報到場救援，消防需要用車唧將七人車唧起，終將女童救出送院搶救。
現場消息指，涉事白色七人車把女童撞到並捲入車底後，一直繼續前行，其間把小童拖行約200米，直至文成街與文匯街交界時，司機才由途人喝止，知道發生車禍，連忙停車。
現場遺下一條長長的血路，血迹中還夾雜着頭髮絲。事發後警員在場調查，受傷女童的父親帶着另一名男童，神情哀傷；而涉事司機則在警車上協助警方調查。